# EPIC ENERGY SERVICES



__Cosa è commentato?__

- Sono commentati tutti metodi e le operazioni non svolte automaticamente dalla JPA repository

__Dove trovo il testo del progetto?__

- Il testo si trova nel file Problema.txt
